# Description

F.A.Q. - Frequently Asked Questions

# Table of contents

# F.A.Q.

#### What the difference between ADD and COPY

mrgreyves, [06.12.18 15:19]
Первое что надо сказать "Если не знаете в чем разница используйте COPY"

mrgreyves, [06.12.18 15:19]
Копи просто скопирует нужные файлы\папки

mrgreyves, [06.12.18 15:20]
А вот адд может скачать с интернетов, распаковать архив, и все так же залить в образ

Leonid, [06.12.18 15:20]
Тооочно, он в wget умеет типа)

Leonid, [06.12.18 15:20]
спасибо)

Leonid, [06.12.18 15:20]
Надо добавить)

mrgreyves, [06.12.18 15:20]
то есть если тебе надо залить архивчик в образ и ты используешь add результатом будет папочка с фаликами из архива)

#### What the difference between ENTRYPOIND and CMD

https://medium.freecodecamp.org/docker-entrypoint-cmd-dockerfile-best-practices-abc591c30e21